發現有係蒙面搞事，特登想亂扔野

全身蒙，長期聽電話
岩岩政總有心搞事，用電糕筒扔向車輛。
身高161左右，藍色口罩，咩住個大背包
叫住佢馬上走，入左人群內

天黑了 大家要小心

舊post？我以為返咗2014年添

佢知我跟蹤佢，入左人群內

好似係唯唯嚟
保護義士！

更新，佢著長嬲，有眼鏡

行為古怪

跟實佢

黑警

assasin creed

巴打呢？無事呀嘛你？

比佢走甩左1

邊有咁多鬼
你唔好出賣義士

扔向車輛頭

幾個人叫住佢，馬上走

圖呢？
邊有咁多鬼

仲要做埋啲鳩嘢

都冇差佬, 扔咩野姐

613都有
會走過黎扮野問你電話，攞個人資料

俾和理非捉住係咪都交人出去，咩人都走啦

金鐘糾察

其實對付「鬼」好簡單
如果你唔係想搞事嘅，你淨係走淨係守就得，邊個挑釁先根本冇人知，之後交畀傳媒文宣就得，我地會放幾十張警察攻擊緊你嘅相
如果真係鬼做，又冇人會跟，噉到時到候都係淨返「警方無理武力清場」嘅畫面
如果萬一有人跟，咪食住個勢上囉，到時炒起咗，一樣係大把「警方過份武力清場」嘅畫面畀傳媒同文宣用
依個年代冇真相

警方朋友？